快手300手先穩中一手...

多數估錯，最後400 1手

乜撚野叫短視頻

短片

300應該唔得啦

快手首日孖展2900億 瘋狂程度更勝去年螞蟻 券商警惕：抽580萬或僅穩中一手

支那閪啲用字係咁上下架啦

我之前抽一手福祿2%中簽率都中啦